北半摩天大廈今年開齋 4300萬易手屋苑次高

北半摩天大廈今年開齋 4300萬易手屋苑次高
文章日期：2020年7月9日 16:51

"樓齡逾半世紀的北角半山老牌豪宅摩天大廈，新近錄得極高層F室，為屋苑今年首宗成交，單位實用1806方呎，業主原開價4500萬元，經議價後減價200萬元，以4300萬元連車位易手，實呎23810元，為屋苑歷來次高紀錄。"

老牌豪宅果然是老而彌堅

以為北半球

北角半山=北半
乜撚嘢

乜撚嘢北半。。。
報紙佬真係

屌你啲報紙佬懶撚到 北半真係閪知你北角半山咩
中環半山又叫中半？
出糧出一半啦不如

中環半山真係叫中半
Or 西半

個景值嘅
新樓過億㗎啦

不如叫北大啦戇鳩

利害

香港人真係好有錢

南半，南灣半島

寫北角唔撚得嘅

55年樓

豪宅唔睇樓齡的

赤柱居屋都唔會睇樓齡
因為係豪宅區

個名好型

北角半山叫北半
唔怪得有御半山呢啲魚目混珠名

北半球

港島樓/人不嬲都唔係咁執著樓齡，一來因為全個港島都舊，二來新樓啲地點同則唔夠舊樓好，半山名牌大廈更加越舊越貴，因為冇代替品

新界樓越舊越唔值錢
屯門碼頭起好後附近啲樓已經40幾年樓齡

啤酒同紅酒嘅分別

香港樓老齡化又無人收購問題 遲早湧現

買得個到啲樓嘅人點會冇錢維修

將來買到屯門碼頭50年樓果批就....

嗰啲叫中半山西半山
唔撚係連座山都食埋囉

應該似莫斯科d前蘇聯樓咁
無人再保養甩皮甩骨咁